歷史3大PG點排??

1, Magic
2, Stockton
3, Jason Kidd

冇異議 不過冇乜好討論

好多人排大O / payton 上去

O’Neal
Jabbar
Yau Ming

jason kidd

magic
Lonzo
波叔

1.Rondo
其他是但

Curry

2.Rondo
3.Kyrie Irving (純粹係KI迷比個第3滿足自己)

老實講 curry已經可以爭排2/3

就算而家退休已經可以排第2
2ring 2mvp

老Isiah Thomas算係乜?
痴撚線

被貴古賤今嘅中游球員

手感假假地兩連MVP有冇咁唔值錢啊

magic一定第一先
咖哩其實有得爭二三

agger

top 10就有，top 3幾時輪到佢呀
btw佢性格好仆街

Mario chalmers都無？

Magic>>Curry>>>Big O

西書
哈登
Kd

Curry基本上一定有頭3

Magic
isiah
Curry

Magic 一定第1
Curry 一定有
仲有個是但

Magic curry 大o